我地堅持不批評，不分化，不割席，YNWA原則，阿祖安，我地利迷一世撐你

YNWA